香港如果有punisher.....

一諗起尋晚元朗，真係好嬲好傷心
如果香港有punisher，唔洗講咁多

如果香港有一拳超人

如果香港有死亡筆記

如果香港有幪面超人

一定唔夠子彈用 咁撚多仆街

街頭英雄級數既一定唔夠尋日黎
你諗下尋日係成堆喪屍撲去你度

如果香港有v煞

幪面超人只會成為政府爪牙

如果香港有力王

punisher都有用機關槍
就算一打4 5都唔係問題
無條件下先用刀仔 最後拳頭

Matt Murdock Daredevil

Arrow
You have failed this city!